720 勿前往在金鐘一帶

會有暴動 班暴徒見人就打
唔好去

推

721港島見

630落大雨
720又落大雨
唔撚理佢地啦

要去書展點算?

真•切勿前往金鐘